攬炒藝術家:攬炒的意義

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

我哋要喺經濟、政治上攬炒全香港，呢一點係毋庸置疑嘅。
但是否喺未入立法會前就攬炒哂立會手足，同時喺阻止唔到佢哋用立法會呢個合法手段破壞香港及對付我哋嘅情況下直接放棄立法會？誠然不是，亦非常不智。
立法相當於一個軍火庫。最客觀效果係避免敵人利用入面嘅武器攻擊我哋。
另外亦可以誘使敵人炸毀呢一個軍火庫。
如果運用得宜更可利用入面嘅武器反擊。

既然係咁，點解要放棄？已經不需要駁火交戰，只要簽聯署及參加初選，便可拉哂啲少數派落馬，點解唔做？

請認清攬炒的意義，不要放棄我哋手上可以利用的手段。喺戰況落後嘅情況下，更不應該揀方法，而係盡做。

請支持初選三不投。
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

Pishhhhh

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

push

推埋呢個先開

可能係深夜

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

好難推喎

靠你哋幫手推post
我走啦

咁我邊改篇文邊推啦

Pishhhhh
Pishhhhh

Draft 定聽日8點幾出po

依家係中共攬炒緊香港喎

推到上熱門

加多啲圖算數吧啦

再整個小標題

Pishhhhh pishhh pishhhh

一定又撞咗洗地組啲po

五毛睇得明可以擺去Save hk
等佢哋討論一下

8半前囉

不如喺度邊推邊執啦

反正佢啲字數又長適合推文

叫佢哋過嚟推埋一份

你call佢哋啦

今次試下早啲開台

推

天狼絲都未出現

你試下去yellowland搵佢 ？

黃色經濟圈最近討論得很熱烈，大家開始認真對待這件事了，這一百五十多日的經歷告訴我，當巴打絲打認真起來，可以好得人驚。兄弟爬山，眾說紛紜，我也不妨插嘴。香港歷史上有沒有以政治信念而劃分的商業、生活或經濟圈？

。

當然有，七十年代初還很風光，就是紅色經濟生活圈，簡稱紅圈，香港「左仔」自成一個封閉體系。我在東頭村長大，鄰居女孩是唸勞校，紅領巾藍扯褲白飯魚，斜掮草綠色帆布書包，我唸天主教小學，打呔灰絨短褲灰長襪黑鞋，手執紅A太空篋。她放假去逛國貨公司，去珠江戲院看樣板戲，到工聯會診所看病，父親捧愉園足球隊，細佬愛食東方國貨麥芽糖。

這個紅圈比今日黃圈大得多，教育、醫療、消費、文化、閒暇及娛樂應有盡有，但最後被時代淘汰。八十年代香港中產抬頭，日資百貨大行其道，本土流行文化大盛，政府借香港電台大力投資青少年文化，在麥理浩的文化戰略下，十年之間紅圈由進步變成老土，我初懂足球，當然支持代表專業的精工，怎可能會做左派球會愉園的球迷。

黃色經濟圈最近討論得很熱烈，大家開始認真對待這件事了，這一百五十多日的經歷告訴我，當巴打絲打認真起來，可以好得人驚。兄弟爬山，眾說紛紜，我也不妨插嘴。香港歷史上有沒有以政治信念而劃分的商業、生活或經濟圈？

紅色經濟圈

當然有，七十年代初還很風光，就是紅色經濟生活圈，簡稱紅圈，香港「左仔」自成一個封閉體系。我在東頭村長大，鄰居女孩是唸勞校，紅領巾藍扯褲白飯魚，斜掮草綠色帆布書包，我唸天主教小學，打呔灰絨短褲灰長襪黑鞋，手執紅A太空篋。她放假去逛國貨公司，去珠江戲院看樣板戲，到工聯會診所看病，父親捧愉園足球隊，細佬愛食東方國貨麥芽糖。

這個紅圈比今日黃圈大得多，教育、醫療、消費、文化、閒暇及娛樂應有盡有，但最後被時代淘汰。八十年代香港中產抬頭，日資百貨大行其道，本土流行文化大盛，政府借香港電台大力投資青少年文化，在麥理浩的文化戰略下，十年之間紅圈由進步變成老土，我初懂足球，當然支持代表專業的精工，怎可能會做左派球會愉園的球迷。

柒咗

應該未夠鐘上水

油油dee dee

如果中間放圖會唔會容易啲睇

Tg都冇人應

推！

DJ Pepe 應該瞓咗

大佬

hello

一齊執文

Pish pish pish pish pish

一齊過嚟執文啦

我哋嘅長輩圖

播一播歌先

老歌系列

唔識執文 Bye bye

如果係冇圖咁樣擺又得唔得

黃色經濟圈最近討論得很熱烈，大家開始認真對待這件事了，這一百五十多日的經歷告訴我，當巴打絲打認真起來，可以好得人驚。兄弟爬山，眾說紛紜，我也不妨插嘴。

紅色經濟圈

香港歷史上有沒有以政治信念而劃分的商業、生活或經濟圈？

當然有，七十年代初還很風光，就是紅色經濟生活圈，簡稱紅圈，香港「左仔」自成一個封閉體系。

我在東頭村長大，鄰居女孩是唸勞校，紅領巾藍扯褲白飯魚，斜掮草綠色帆布書包，我唸天主教小學，打呔灰絨短褲灰長襪黑鞋，手執紅A太空篋。

她放假去逛國貨公司，去珠江戲院看樣板戲，到工聯會診所看病，父親捧愉園足球隊，細佬愛食東方國貨麥芽糖。

這個紅圈比今日黃圈大得多，教育、醫療、消費、文化、閒暇及娛樂應有盡有，但最後被時代淘汰。

八十年代香港中產抬頭，日資百貨大行其道，本土流行文化大盛，政府借香港電台大力投資青少年文化，在麥理浩的文化戰略下，十年之間紅圈由進步變成老土，我初懂足球，當然支持代表專業的精工，怎可能會做左派球會愉園的球迷。

Sam sam

咁你睇下夠唔夠吸引囉

Tg

唔識睇 bye bye

我執完之後 睇下吸引唔吸引到自己睇唔睇到落去

庫仔

屌

推po 啦

如果新東因攬炒未成共識而未傾到初選，咁有冇咩方法凝聚共識？

冇人想我執完嘅文

想睇

我睇完要諗好耐

咁你慢慢啦

都唔識 bye bye

屌

Highlight keywords?

掛住搵女

呢一段算係序言咋喎

重點係下面嗰兩個point

Pishhhhh pishhhh pishhhhh pishhhhh

係喎

我意思係成篇文

拋棄我哋

咁試下下一段

唉

早唞啦

果然啲長文係會令到人昏昏欲睡

所以佢先淨係上咗水一秒

黃色第一規條：要夠包容

今時今日，大家要吸取七十年代紅圈失敗的教訓，因為紅色圈子太細太窄，充斥政治潔癖，於是慢慢變得邊緣化。

雖然美腿「絕對領域」當前，但革命芭蕾舞《紅色娘子軍》一生人看一次已足夠，不及許冠文狄娜《大軍閥》，至今仍然會翻看。

所以黃圈第一規條是要夠包容，不能用非黃即藍二分法，小商戶大多不問政治，認為自己中立，相信秩序及現存的利益結構，所以屬淺藍。

但今次抗爭衝擊實在太大，因為警暴無差別攻擊，他們的保守性也開始出現動搖。

黃圈志向要高，目標是要穩站主流，鼓勵更多中小商戶投身黃色行列。

「龍門冰室」要排隊表揚，大大力「懲罰」，也同時推動幫襯其他街頭巷尾小店，即使他們不是深黃。

因為相對而言，連鎖集團多已染紅，Starbucks屬大反派美心集團，另一連鎖Pacific Coffee其實更大鑊，屬紅底華潤集團。

極速巴點睇

Highlight 埋呢句？
紅色圈子太細太窄，充斥政治潔癖，於是慢慢變得邊緣化。

底線同顏色個code嘅次序

唔明你講啲咩

冇呀

sorry

Byebye la油dee
油dee大個仔啦

我唔係嗰d有異性 冇人性嘅人

油dee~~~

真係冇呀

極速巴

唔知佢會睇咩po呢

黃色第一規條：要夠包容

今時今日，大家要吸取七十年代紅圈失敗的教訓，因為紅色圈子太細太窄，充斥政治潔癖，於是慢慢變得邊緣化。

雖然美腿「絕對領域」當前，但革命芭蕾舞《紅色娘子軍》一生人看一次已足夠，不及許冠文狄娜《大軍閥》，至今仍然會翻看。

所以黃圈第一規條是要夠包容，不能用非黃即藍二分法，小商戶大多不問政治，認為自己中立，相信秩序及現存的利益結構，所以屬淺藍。

但今次抗爭衝擊實在太大，因為警暴無差別攻擊，他們的保守性也開始出現動搖。

黃圈志向要高，目標是要穩站主流，鼓勵更多中小商戶投身黃色行列。

例如

「龍門冰室」要排隊表揚，大大力「懲罰」，也同時推動幫襯其他街頭巷尾小店，即使他們不是深黃。

因為相對而言，連鎖集團多已染紅，Starbucks屬大反派美心集團，另一連鎖Pacific Coffee其實更大鑊，屬紅底華潤集團。

户哥～～～

油dee呀
大個仔啦 要成家立室啦

唔會嘅 唔好嚇我

唔要
我要一直陪住户哥你

Bold title? 紅色係咪用咗

飽到傻喎

喺故台啲po擺低啲links

點睇熱血公民依家話唔參與泛民初選？

你都唔知邊個故

食咗咩呀

咁都要分開下㗎嘛

定係點樣好呢

牛

但大致上冇問題，睇得舒服

好食

咁就合併㗎喎

姣

唔夠你好食

Pishhhhh ahhhhh dingggg

黃色經濟圈最近討論得很熱烈，大家開始認真對待這件事了，這一百五十多日的經歷告訴我，當巴打絲打認真起來，可以好得人驚。兄弟爬山，眾說紛紜，我也不妨插嘴。

紅色經濟圈

香港歷史上有沒有以政治信念而劃分的商業、生活或經濟圈？

當然有，七十年代初還很風光，就是紅色經濟生活圈，簡稱紅圈，香港「左仔」自成一個封閉體系。

我在東頭村長大，鄰居女孩是唸勞校，紅領巾藍扯褲白飯魚，斜掮草綠色帆布書包，我唸天主教小學，打呔灰絨短褲灰長襪黑鞋，手執紅A太空篋。

她放假去逛國貨公司，去珠江戲院看樣板戲，到工聯會診所看病，父親捧愉園足球隊，細佬愛食東方國貨麥芽糖。

這個紅圈比今日黃圈大得多，教育、醫療、消費、文化、閒暇及娛樂應有盡有，但最後被時代淘汰。

八十年代香港中產抬頭，日資百貨大行其道，本土流行文化大盛，政府借香港電台大力投資青少年文化，在麥理浩的文化戰略下，十年之間紅圈由進步變成老土，我初懂足球，當然支持代表專業的精工，怎可能會做左派球會愉園的球迷。

黃色第一規條：要夠包容

今時今日，大家要吸取七十年代紅圈失敗的教訓，因為紅色圈子太細太窄，充斥政治潔癖，於是慢慢變得邊緣化。

雖然美腿「絕對領域」當前，但革命芭蕾舞《紅色娘子軍》一生人看一次已足夠，不及許冠文狄娜《大軍閥》，至今仍然會翻看。

所以黃圈第一規條是要夠包容，不能用非黃即藍二分法，小商戶大多不問政治，認為自己中立，相信秩序及現存的利益結構，所以屬淺藍。

但今次抗爭衝擊實在太大，因為警暴無差別攻擊，他們的保守性也開始出現動搖。

黃圈志向要高，目標是要穩站主流，鼓勵更多中小商戶投身黃色行列。

例如

「龍門冰室」要排隊表揚，大大力「懲罰」，也同時推動幫襯其他街頭巷尾小店，即使他們不是深黃。

因為相對而言，連鎖集團多已染紅，Starbucks屬大反派美心集團，另一連鎖Pacific Coffee其實更大鑊，屬紅底華潤集團。

睇好戲先

你好食d

人呢

Google大神萬歲

site:

極速巴mon po?

之後呢

冇，你搞掂咗呢part

屌仲有兩大段

有冇人mon住都成問題啦

你自己慢慢探索啦

今晚搞得掂咩？

應該得嘅

繼續教啦

樓主唔係有嘢做咩

好簡單咋嘛

你可以問無法巴

嚟睇下隻5毛點樣

無覆過

加油

好撚失望

黃色第二規條：鼓勵商人不要「做壞事」

黃圈第二規條是杯葛之餘更要推動Don’t be evil信念，鼓勵商人不要「做壞事」，在香港人面對警暴，人道危機及在無良政府坑害下，不要站高牆那邊落井下石。

例如

美心集團因伍淑清的言論及行為，杯葛是理所當然，直至集團肯公開駁斥及反對伍之言論，否則一直杯葛。這些行動不純粹攻擊美心bottom line，而是損害其品牌形象。

若果要列出五大可能長期受杯葛對象，除了美心，我會揀陳健波任職的立橋保險，陳議員金主是梗有一間喺左近的許氏兄弟找換店老細許楚家，立橋主打車保，最近拿了人壽保險牌照，準備大展拳腳，在地鐵大賣廣告。

如果想賺香港人錢？當然可以，立即同陳健波割席吧。

陳健波任財委會主席，乃何君堯2.0，寸嘴熱衷於做政治打手，今次反送中運動乃因議會奴才當道，蔑視民意而起，而陳健波就是表表者。

第三位是大家已經忘記了其「惡行」的國泰航空，一間靠香港起家賺盡香港人錢的企業，竟然主動引入連大陸人也深痛惡絕的文革式互相出賣行徑，鼓勵員工篤灰，然後解僱支持反送中的員工，樹立了企業政治迫害僱員先例，情況比美心惡劣得多。

如果今次國泰成功過骨，其政治清算模式將成為其他官方、半官方及私營企業的「教材案例」，在即將來臨的政治大清算行動發揚光大，成為極壞先例。

杯葛行動應該容許企業改過自新，像荃灣二陂坊麻雀館一樣，作出補救。

國泰母公司太古集團如果不公開承認錯誤並且糾正，恐怕會禍連公司旗下其他日常消費品，這些東西杯葛起來，其實十分容易，例如太古汽水旗下眾多飲品。

至於第四、五位當然TVB及港鐵。

五大杯葛目標，決一不可，直至認錯改正。

如屬上市公司，更應向機構投資者及分析員表明，其公司管理層決策失當導致股價下跌，如不撤換，股價將會長期受壓。

算啦好過九西民主黨初選㗎啦

咁遲先用力推會唔會太遲

Er 遲到好過冇到呱

Pish咗再算

好啦

Pishhhhh pishhhh pishhh pishhhh

Pishhhhh ahhhhh ahhhh ahhhh ahhh

Pishhhhh ahhhhh ahhhh ahhhh
Pishhhhhhh pishhh pishhh

條死八婆

雖然唔係個區

但係希望初選可以篩走佢

如果到今日仲未傾到初選
嗰區好危
仲要係佢
好老實我三不投
就算要含都唔含佢

你使唔使開多個post講你哋聯署

既然都大家都咁憎呢個八婆

今晚不了推呢個先
遲啲可能會有候選人資料整合
睇完仲決定要投嘅對象相信係實至名歸吧

咁又係

不過今次九西可能發生隔離九東嘅悲劇， 如果冇初選㗎喎

終於掌握到google大神嘅魔法

如果今次初選吹到行
仲要係由區軒推先都有泛民主派唔支持
我哋可以知道呢啲所謂民主派有幾尊重民意
有幾著重民主

old seafood

搞輸咗的話
害手足的血白流
我唔會就咁算

我諗要開始第二次拆大台

邊有大台
佢哋從來唔係
佢哋只係代議士
而今日佢哋「應該要係」係攬炒立會手足

我想講係嗰啲自以為自己仲係大台嘅泛民

未掌握晒

Push

咁你喺度推到1001

我就話你聽

户哥教咗
但都有d唔明

site : 呢樣嘢好簡單咋喎